3同HKBN邊個好?

依家用緊CSL
搭鐵搭巴士都好成日load空氣
老鏈都唔會續約
諗過SMT但好貴
想知3同HKBN邊間好啲?

HKBN 佢用數碼通網絡，好穩定，如果你搵到sale 幫你做公司plan會抵好多

咁考慮得過 唔該巴打

簽hkbn不如簽smartone個仔自由鳥仲好
另外hkbn有分用支移同smt network

3台嚴重夠人
請勿考慮，多謝

唔好來3信我

屌smartone夠人啦 好撚慢
度度都收唔到
咪上台

已經決定用3
多謝巴打

最後睇咗啲plan
唔係好啱我用，都係決定用3

之前fortress 做緊58蚊 5gb
唔知仲有冇

我搵咗sales 4.5g 158無限
其實4g同4.5g速度係差幾遠？

4.5G即係無限速
一般都係幾十mbps

岩呀

Hkbn 表示爆左限速後無得top up焗升級

佢話全速1100mbps
4g就21mbps

即係加錢

一定係3
FreeHK+誠哥

部手機要支援
5CC 同4 X 4 MIMO
不過3都幾好用，未試過load空氣

Iphone7+支唔支援到?
如果唔得我係咪直接揀4G plan得啦?

好似得an機先支援

同埋一般手機係行唔到1.1gbps
呢個只係某D接收器，可以做到的最大速率黎

3台已經夠人

iPhone7/+ 用3hk行到3CA
2X2 mimo

係

但正常都會比4G快?

屌你老母 之前用hkbn 完約前半年 個鳩個星期都打比我問續唔續約 講到明唔續同唔好再打俾我sell野 屌佢個閪 仲夠膽死打過嚟幾次 係要我真係問晒cold caller個名 屌到佢反皮 打埋上cs先唔再打黎sell野
煩閪到永不錄用

仲要每次收到call 都比d唔鹹唔淡既廣東話sell 唔知係咪判左比強國人做

好多寬頻CS熱線嗰part，好多年前就搬晒上廣州做。聽到廣州話嘅大陸人接聽完全唔出奇

如果你要搭鐵 一定係smt先收得叫好D
3都係同csl差唔多

我今個月都收到好多CSL電話,SMS
啲SMS仲要係咁話搵唔到我
叫我自己打返上去傾續約
明明我上年已經同佢個staff講咗唔會續

依家都儘量搭少啲黨鐵

揀hkbn的話 要留意返 有cmhk同smt提供
而3 hk 就性價比高 但如果要無限就唔好用3hk

點解呀
3個無限Plan幾抵
之前考慮過hkbn但用smt條線個plan貴好多

會大機會限速

其實地鐵都只係搭一陣, 平時行街, 屋企, 公司收得好唔好, 快唔快先最重要

貪優惠用緊hkbn, 由smt提供
好撚差， 完約一定轉台

Hkbn 開google map好唔準
成日因為收得差迷路
有一次仲困左係山
嚇死我
永世不用hkbn

我都係
仲有半年到期
差唔多日日都打黎
我講左十鳩幾萬次唔續約
第二日都仲打黎

A-GPS係山上定位點樣做到好好準

3 收皮 任搬龍門

hkbn出名人血饅頭食屎啦屌你老母

用緊3
正到想即刻飛去幫誠哥吹簫

HKBN而家好有問題，個gateway懷疑唔喺香港直出。

(純粹懷疑，希望有資深IT 人詳解下)

嘩 好彩冇揀到
平時用csl都已經唔多準
有次銅鑼灣行到灣仔，明明check過係一條直路，
個箭嘴飛嚟飛去，搞到我兜咗個大圈

我係金鍾行上去st john附近
Gps都係錯晒

GPS係部機同衛星之間連接嘅關係，轉做飛航mode都可以定位
A-GPS就要開住data先做到定位，而定嘅位置係基站個發射器位置去計。

咁你用緊支移網絡定係smartone網絡個Plan？

3好過csl 啦

屌那星 乜而家咁
請閪晒強國人 佢地連香港九龍新界都分唔清

好撚憎電訊狗嘅其中一個原因
Cold caller好撚煩呀
抵hkbn冇回頭客